msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-15 05:02+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-11 23:38+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/campaign/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_AfterTuto0"
msgid "The Gravekeep's Cask"
msgstr "묘지기의 술통"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_AfterTuto1"
msgid "Waiting for Lord Carran"
msgstr "캐런 경을 기다리며"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_AfterTuto2"
msgid "Another Round"
msgstr "또 다른 라운드"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_AfterTuto3"
msgid "Still No Sign"
msgstr "아무 반응 없음"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_AfterTuto4"
msgid "Lord Carran Finally Arrives"
msgstr "마침내 도착한 캐런 경"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Annie01"
msgid "Famous Already"
msgstr "벌써 유명인사"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Annie02"
msgid "The Scavengers"
msgstr "스캐빈저"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem01"
msgid "The Outpost"
msgstr "전초기지"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem02"
msgid "The Tower"
msgstr "타워"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem03"
msgid "The Survivors"
msgstr "생존자들"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem04"
msgid "Distrust"
msgstr "불신"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem05"
msgid "Inside at Last"
msgstr "마침내 입성"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem06"
msgid "The Scout"
msgstr "정찰병"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem07"
msgid "The Veteran"
msgstr "베테랑"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem08"
msgid "The Youngster"
msgstr "풋내기"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem09"
msgid "Discussing the Situation"
msgstr "상황 논의"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem10"
msgid "The Choice"
msgstr "선택"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem11"
msgid "The Escape"
msgstr "탈출"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem12"
msgid "Survivors"
msgstr "생존자"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLemGeneric"
msgid "Inspection"
msgstr "점검"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council0"
msgid "The Oath"
msgstr "선서"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Gorim"
msgid "Gorim's Emporium"
msgstr "고림의 만물상"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Hugo"
msgid "Hugo's Wonders"
msgstr "휴고의 불가사의"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Karel"
msgid "Karel's Welcome"
msgstr "카렐의 환대"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_JournalEntry01"
msgid "Prison Break"
msgstr "탈옥"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_JournalEntry02"
msgid "Wild Encounter"
msgstr "야생의 조우"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_JournalEntry03"
msgid "The Cave"
msgstr "동굴"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_JournalEntry04"
msgid "Dirty Deeds"
msgstr "더러운 일"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagisterDescription"
msgid ""
"The new realms of Solasta turn their eyes towards the Badlands and its "
"treasures, but war isn't the only threat looming over the Principality of "
"Masgarth."
msgstr ""
"솔라스타의 새로운 국가들이 황무지와 그곳의 보물들을 향해 시선을 돌리고 있지만, 전쟁이 마스가르스 공국을 둘러싼 유일한 위협인 것은 "
"아닙니다."

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagisterIntroduction1"
msgid ""
"It is the year 1024 after the Cataclysm. New states have arisen around the "
"Badlands and crave its treasures."
msgstr "대격변 후 1024년이 흘렀습니다. 황무지 곳곳에서 태동한 새로운 국가들은 대격변이 남긴 보물을 원했습니다."

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagisterIntroduction2"
msgid ""
"A newly discovered road offers a safer route into the ruined heart of the "
"Empire from the Principality of Masgarth, upsetting the balance of power."
msgstr "새로 발견된 도로는 마스가르스 공국에서 폐허가 된 제국의 수도로 가는 더 안전한 경로를 제공하여 세력의 균형을 깨뜨립니다."

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagisterIntroduction3"
msgid ""
"The Legacy Council is formed, to ensure that this knowledge is shared. It "
"issues a call for agents to explore the Badlands in its name."
msgstr ""
"이러한 지식이 숨겨지지 않고 공유되도록, 유산 위원회가 조직되었습니다. 위원회는 그들의 이름으로 황무지를 탐험할 모험가들을 모집합니다."

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagisterIntroduction4"
msgid ""
"Adventurers flock to Caer Cyflen, the Principality's capital and the home of "
"the Council. Four strangers meet in the Gravekeep's Cask, close to the "
"Council chambers."
msgstr ""
"모험가들은 공국의 수도이자 평의회의 본거지인 케어 키플렌으로 모여듭니다. 의회 회의실 근처, 묘지기의 술통에서 4명의 낯선 이들이 "
"회동합니다."

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagisterJournalStart"
msgid ""
"A group of adventurers gathers at the Gravekeep's Cask Inn, waiting for the "
"instructions of the Legacy Council. The party has {0} members."
msgstr "한 무리의 모험가들이 묘지기의 술통 여관에 모여 유산 평의회의 지시를 기다리고 있습니다. 파티원은 {0} 입니다."

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagisterTitle"
msgid "Crown of the Magister"
msgstr "마지스터의 왕관"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_PriestOfArun"
msgid "The Priest of Arun"
msgstr "아룬의 사제"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_PriestOfPakri"
msgid "The Priestess of Pakri"
msgstr "파크리의 여사제"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_PriestOfMaraike"
msgid "The Priest of Maraike"
msgstr "마라이케의 사제"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_PriestOfEinar"
msgid "The Priest of Einar"
msgstr "에이나르의 사제"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_MeetHalmanSummer"
msgid "Meeting Halman Summer"
msgstr "할만 서머를 만나다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_VisitHalmanSummer"
msgid "Visiting the Antiquarians"
msgstr "골동품 수집가 방문"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_MeetMaddyGreenisle"
msgid "Meeting Maddy Greenisle"
msgstr "매디 그린아일을 만나다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_VisitMaddyGreenisle"
msgid "Visiting the Tower of Knowledge"
msgstr "지식의 탑 방문"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_MeetHeddlonSurespell"
msgid "Meeting Heddlon Surespell"
msgstr "헤들론 슈어스펠을 만나다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_VisitHeddlonSurespell"
msgid "Visiting the Arcaneum"
msgstr "아카네움 방문"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_MeetJorielFoxeye"
msgid "Meeting Joriel Foxeye"
msgstr "조리엘 폭스아이를 만나다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_VisitJorielFoxeye"
msgid "Visiting the Circle of Danantar"
msgstr "다난타르 서클 방문"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem13"
msgid "They're here!"
msgstr "여기있다!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerLem14"
msgid "Alive!"
msgstr "살아남다!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council01_a"
msgid "Back in Town"
msgstr "마을로 돌아가다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council01_b"
msgid "Bringers of Dark News"
msgstr "나쁜 소식의 전령"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council01_c"
msgid "A New Mission"
msgstr "새로운 임무"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council02_a"
msgid "You Were Right"
msgstr "당신이 옳았다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council02_b"
msgid "The Crown is Ours"
msgstr "왕관은 우리 것이다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council02_c"
msgid "Attuned"
msgstr "결속"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council02_d"
msgid "Marshal Sunblaze"
msgstr "선블레이즈 원수"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council02_e"
msgid "The Lost Gem"
msgstr "잃어버린 보석"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council02_f"
msgid "The Quest"
msgstr "퀘스트"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council03_a"
msgid "The Crown of the Magister"
msgstr "마지스터의 왕관"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council03_b"
msgid "Very Important Adventurers"
msgstr "매우 중요한 모험가"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Mertonsquest_01"
msgid "First Scavenger"
msgstr "첫 번째 약탈자"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Coparann_Cleric"
msgid "The Priestess of Arun"
msgstr "아룬의 여사제"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Coparann_Scavengers"
msgid "The Scavengers of Coparann"
msgstr "코파란의 청소부"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_0Beryl"
msgid "Lady Stonebeard"
msgstr "스톤비어드 경"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_0Robar"
msgid "The Idle Mercenary"
msgstr "휴식 중인 용병"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_0Daliat"
msgid "Daliat Sunbird, probably"
msgstr "달리아트 썬버드가 맞을거야"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_1_A"
msgid "Fanatics!"
msgstr "광신도!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_1_A_intro"
msgid "Manacalon Ruin"
msgstr "마나칼론 폐허"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_1_B_LoneWorker"
msgid "Doomed from the Start"
msgstr "예고된 재앙"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_1_C_FlyingRock"
msgid "Chaotic Magic"
msgstr "혼돈 마법"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_2_DoorOpened"
msgid "Mystery Solved"
msgstr "미스터리 해결"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_2_RunePuzzle"
msgid "The rune puzzle"
msgstr "룬 퍼즐"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_2_LockedDoor"
msgid "Locked!"
msgstr "잠겼다!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_3_Soraks"
msgid "Here they are!"
msgstr "놈들이다!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_3_SoraksDead"
msgid "A Tough Fight"
msgstr "힘든 싸움"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_3_TheCrown"
msgid "The Mysterious Crown"
msgstr "신비한 왕관"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_3_TheCurse"
msgid "A Troubled Night"
msgstr "골치아픈 밤"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_TOM_3_ReturnToCC"
msgid "We Made It!"
msgstr "해냈어!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Necromancy_01"
msgid "Of Wolves and…"
msgstr "늑대와…"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Necromancy_02"
msgid "A Strange Ghost"
msgstr "이상한 유령"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Necromancy_03"
msgid "A long-serving officer"
msgstr "오래 근무한 장교"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Necromancy_04"
msgid "The Master's Student"
msgstr "마스터의 학생"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Necromancy_05"
msgid "The Master's Guest"
msgstr "마스터의 손님"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Necromancy_06"
msgid "The Master of Necromancy"
msgstr "강령술의 마스터"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Necromancy_Obs_01"
msgid "The Dark Castle"
msgstr "다크 캐슬"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_00"
msgid "The Mausoleum"
msgstr "영묘"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_01"
msgid "Sleeping Beauty"
msgstr "잠자는 숲속의 미녀"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_02"
msgid "The caravan"
msgstr "상단"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_03"
msgid "Officer of the Day"
msgstr "당직 사관"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_04"
msgid "The Ceannard of Coparann"
msgstr "코파란의 촌장"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_05"
msgid "Eavesdropping : The Jeweler"
msgstr "도청 : 보석상"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_06"
msgid "Eavesdropping : The Maid"
msgstr "도청 : 메이드"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_07"
msgid "Eavesdropping: The Barkeep"
msgstr "도청: 바텐더"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_08"
msgid "Eavesdropping: The Gossip Lovers"
msgstr "도청: 소문들"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_09"
msgid "Wilf Warmhearth's Store"
msgstr "윌프 웜하스의 가게"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_10"
msgid "The Investigation"
msgstr "조사"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_11"
msgid "The Baron?"
msgstr "남작?"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_12"
msgid "Something's Off"
msgstr "뭔가가 사라져"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_13"
msgid "Showing the Badge"
msgstr "휘장을 보이다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_14"
msgid "Treachery Revealed"
msgstr "밝혀진 배반"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_14_b"
msgid "The Baron is safe!"
msgstr "남작은 안전합니다!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_14_c"
msgid "Kythaela's Heirlooms"
msgstr "키타엘라의 가보"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_14_d"
msgid "The Major Gate"
msgstr "주 관문"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_16"
msgid "Official Thanks"
msgstr "공식적 감사"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_17"
msgid "The Master's Tower"
msgstr "마스터의 탑"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_18"
msgid "The Brood"
msgstr "무리"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_19"
msgid "Kythaela's Destiny"
msgstr "키타엘라의 운명"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_20"
msgid "The Awakening"
msgstr "각성"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_21"
msgid "The Oracle"
msgstr "성소"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_22"
msgid "Dungeons of Manacalon"
msgstr "마나칼론의 던전"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_Abjuration_23"
msgid "Strike True Tavern"
msgstr "백발백중 선술집"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council02_g"
msgid "The Major Gate"
msgstr "주 관문"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_01"
msgid "The Aer Elai"
msgstr "에어 엘라이"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_02"
msgid "Fire Spiders!"
msgstr "불꽃거미!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_03"
msgid "They're Here"
msgstr "여기있군"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_04"
msgid "The Boneyard"
msgstr "묘지"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_05"
msgid "The Magister's Soul"
msgstr "마지스터의 영혼"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_06"
msgid "Deeper into Chaos"
msgstr "혼돈 속으로 더 깊이"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_07"
msgid "This Place Doesn't Make Sense"
msgstr "이 곳은 말도 안 돼"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_08"
msgid "This Is It"
msgstr "이거지"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_09"
msgid "Enter the Dragons"
msgstr "드래곤의 입 속으로"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Act3_AerElai_10"
msgid "The End"
msgstr "끝"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_02_AfterCouncil05"
msgid "Deal or No Deal"
msgstr "하느냐 마느냐"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_03_MeetingBitterroot"
msgid "A Strange Woman"
msgstr "이상한 여자"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_04_BringingSword"
msgid "Old Memories"
msgstr "오래된 기억"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_05_LegendaryQuest01"
msgid "Stuff of Legend"
msgstr "전설의 물건"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_05_LegendaryQuest02"
msgid "To Caer Elis"
msgstr "카엘 엘리스에게"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_05_LegendaryQuest03"
msgid "Like Old Times"
msgstr "옛날처럼"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_05_LegendaryQuest04"
msgid "Through the Mist"
msgstr "안개를 뚫고"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_05_LegendaryQuest05"
msgid "The Lost God"
msgstr "잃어버린 신"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Merton_05_LegendaryQuest06"
msgid "A Chapter Is Closed"
msgstr "챕터가 종료되었습니다"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Academic_01"
msgid "The Runaway Student"
msgstr "도망간 학생"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Academic_02"
msgid "Back in the Place"
msgstr "다시 제자리로"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Academic_03"
msgid "Up There"
msgstr "저 위에"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Academic_04"
msgid "Like Another World"
msgstr "다른 세계처럼"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Academic_05"
msgid "A Treasure of Knowledge"
msgstr "지식의 보물"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Academic_06"
msgid "Alive!"
msgstr "살아남다!"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Academic_07"
msgid "Status Restored"
msgstr "상태 복원됨"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Acolyte_01"
msgid "Duty Calls"
msgstr "교역(敎役)"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Acolyte_02"
msgid "Lost Souls"
msgstr "잃어버린 영혼"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Acolyte_03"
msgid "Roaming in the Afterlife"
msgstr "사후세계에서의 방황"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Acolyte_04"
msgid "The Apostate"
msgstr "배교자"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Acolyte_05"
msgid "With Arun"
msgstr "아룬과 함께"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Aristocrat_01"
msgid "An Annoying Situation"
msgstr "짜증나는 상황"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Aristocrat_02"
msgid "The Prodigal Son"
msgstr "방탕한 아들"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Aristocrat_03"
msgid "The Wise Daughter"
msgstr "현명한 딸"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Aristocrat_04"
msgid "A Looming Threat"
msgstr "다가오는 위협"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Aristocrat_05"
msgid "Decisions, Decisions…"
msgstr "계속되는 선택…"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Aristocrat_06"
msgid "The Mark of Arivad"
msgstr "아리바드의 표식"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Aristocrat_07"
msgid "The Ambitious One"
msgstr "야심가"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_01"
msgid "A Few Good Men"
msgstr "몇몇 좋은 사람들"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_02"
msgid "Let's Do This"
msgstr "해보자고"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_03A"
msgid "The Elusive Guard"
msgstr "종잡을 수 없는 경비병"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_03B"
msgid "Are You Kidding?"
msgstr "무슨 헛소리야?"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_04A"
msgid "Little Business"
msgstr "사소한 사업"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_04B"
msgid "Imperial Stuff"
msgstr "제국의 문제"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_05A"
msgid "Not Welcome"
msgstr "달갑지 않은"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_05B"
msgid "Royal Flowers"
msgstr "왕실의 꽃"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_06A"
msgid "Not Just a Guard"
msgstr "그냥 경비병이 아니야"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_06B"
msgid "Proof"
msgstr "증거"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_06C"
msgid "Where in the World Is Rodric?"
msgstr "로드릭은 도대체 어디있지?"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lawkeeper_07"
msgid "Not Just a Guard"
msgstr "그냥 경비병이 아니야"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lowlife_01_Merton"
msgid "Side Job"
msgstr "부업"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lowlife_03_Nel"
msgid "Tracking the Thief"
msgstr "도둑 추적"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lowlife_04_Gorim"
msgid "I Know a Guy"
msgstr "나는 한 남자를 알지"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lowlife_05_Karel"
msgid "Ask the Bartender"
msgstr "바텐더에게 물어보세요"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lowlife_06_Nel"
msgid "It Was All a Joke"
msgstr "다 뻥이었어"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Lowlife_07_Nel"
msgid "Misaye's Laughing"
msgstr "미사예의 웃음"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_01"
msgid "The Philosopher"
msgstr "철학자"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_02"
msgid "The Matter of Evil"
msgstr "악의 문제"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_04"
msgid "Suffering"
msgstr "고통"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_05"
msgid "Cruelty"
msgstr "잔학"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_06"
msgid "Love"
msgstr "사랑"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_07"
msgid "Wait for My Signal"
msgstr "내 신호를 기다려"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_08"
msgid "Power to the One"
msgstr "하나를 위한 힘"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Philosopher_09"
msgid "Freedom"
msgstr "자유"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_01"
msgid "Letter from a Friend"
msgstr "친구의 편지"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_02"
msgid "A Forgotten Past"
msgstr "잊혀진 과거"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_03"
msgid "It Is You!"
msgstr "너구나!"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_04"
msgid "The Keys"
msgstr "열쇠"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_05"
msgid "Childhood Memories"
msgstr "어린 시절의 추억"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_06A"
msgid "What Does It Mean?"
msgstr "무슨 뜻이에요?"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_06B"
msgid "It's a Sorak Plot!"
msgstr "소락 음모다!"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_07"
msgid "We Have a Clue"
msgstr "단서 발견"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_08"
msgid "Betrayed by His Own Hand"
msgstr "제 도끼에 발등 찍히다"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Sellsword_09"
msgid "Restored Honor"
msgstr "회복된 명예"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_01"
msgid "I Know You!"
msgstr "당신을 알아!"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_02"
msgid "An Old Acquaintance"
msgstr "오래된 지인"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_03"
msgid "Cutting Loose Ends"
msgstr "마무리"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_04"
msgid "What's the Plan?"
msgstr "계획이 뭐라고?"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_05"
msgid "Going Under"
msgstr "숨어들다"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_06"
msgid "Tradecraft"
msgstr "첩보기술"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_07"
msgid "It's Done"
msgstr "끝났다"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Background_Quest_Spy_08"
msgid "Disgrace"
msgstr "수치"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_00_CannotFindGems"
msgid "We Have a Problem"
msgstr "문제가 생겼어"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_01_Return"
msgid "Something's Wrong"
msgstr "뭔가 잘못됐어"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_02_Bartender"
msgid "Conscription"
msgstr "징병"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitleCaerCyflen_Act3_Beryl"
msgid "Going Home"
msgstr "귀가"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_CovenOfArivad_01"
msgid "Summer's Mansion"
msgstr "여름의 대저택"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_CovenOfArivad_02"
msgid "Deep Cover"
msgstr "은폐"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_CovenOfArivad_03"
msgid "Infiltrated"
msgstr "침투"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_MeetingCarran_01"
msgid "Tension Rises"
msgstr "팽팽해지는 갈등"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_MeetingCarran_02"
msgid "Unraveled"
msgstr "드러나다"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_CaerCyflen_Act3_Robar"
msgid "Captain Sharp"
msgstr "캡틴 샤프"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_SummersHouse"
msgid "The Silent Whisper"
msgstr "고요한 속삭임"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_TempleOfEinar_01"
msgid "Beric"
msgstr "베릭"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_TempleOfEinar_02"
msgid "Enemy at the Gates"
msgstr "절체절명"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_TempleOfEinar_03"
msgid "The Crown is Gone!"
msgstr "왕관이 사라졌다!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_TempleOfEinar_04"
msgid "Protect the Gate!"
msgstr "성문을 사수하라!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_TempleOfEinar_05"
msgid "The Princess"
msgstr "공주"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_TempleOfEinar_06"
msgid "It's up to You Now"
msgstr "이제 너에게 달려있어"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_CaerCyflen_Act3_TempleOfEinar_07"
msgid "Take a Deep Breath"
msgstr "심호흡"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_FactionDialog_Scavengers_03_"
"HenriksDeath"
msgid "Dark News"
msgstr "나쁜 소식"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_FactionDialog_Scavengers_04_"
"ClaimCaerLem"
msgid "Business Is On"
msgstr "사업 진행 중"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_FactionDialog_Scavengers_05_"
"WhosArwinMerton"
msgid "Who's this guy again?"
msgstr "이 사람이 누구라고?"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_FactionDialog_Scavengers_06_"
"StartAcademicQuest"
msgid "Back to School"
msgstr "학교로의 귀환"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_FactionDialog_Scavengers_07_"
"StartLowlifeQuest"
msgid "Stolen"
msgstr "장물"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_FactionDialog_Scavengers_08_"
"EndLowlifeQuest"
msgid "The Right Owner"
msgstr "정당한 주인"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_FactionDialog_Scavengers_09_"
"StartSellswordQuest"
msgid "Letter from a Friend"
msgstr "친구의 편지"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_04_a"
msgid "The Crown is ours."
msgstr "왕관은 우리의 것이다."

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_04_b"
msgid "A Strange Warning"
msgstr "이상한 경고"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_04_c_1_Attacked_In_Residency"
msgid "He Knew!"
msgstr "그는 알고 있었다!"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_04_d_Talking_To_Heddlon"
msgid "The Elf Who Knew Too Much"
msgstr "너무 많은 것을 아는 엘프"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_04_e_Ironshell_After_Attack"
msgid "Ransacked!"
msgstr "엉망으로 헤집어놨어!"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_05_a"
msgid "With or Without It"
msgstr "그게 있든지 없든지"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_05_b"
msgid "The Informant"
msgstr "제보자"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Council_05_c"
msgid "Keep It Safe"
msgstr "안전하게 지켜줘"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Earcorn_01_Arriving"
msgid "A Quiet Little Town"
msgstr "작고 조용한 마을"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Earcorn_02_Footsteps"
msgid "They Have Claws"
msgstr "놈들의 발톱"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Earcorn_03_AfterFight"
msgid "It's a Trap!"
msgstr "함정이다!"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_01_Entrance"
msgid "Hacking"
msgstr "난도질"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_02_Jungle"
msgid "Chop, Don't Talk"
msgstr "묵묵히 썰어제끼기"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_03_Lava"
msgid "Hot Stuff"
msgstr "뜨거운 것"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_04_GardenSheld"
msgid "Soraks!"
msgstr "소락이다!"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_05_SorakFight"
msgid "The Sound of Killing"
msgstr "살육의 낌새"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_06_Interrogation"
msgid "Inquisition"
msgstr "심문"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_09_TreasureBeast"
msgid "Temptation"
msgstr "유혹"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_10_Beast"
msgid "The Beast"
msgstr "짐승"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_11_BeastEnding"
msgid "Too Easy"
msgstr "누워서 떡 먹기"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_12_ShitfingMaze"
msgid "The Maze"
msgstr "미로"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_13_TeleportingCircle"
msgid "Find a Way Out"
msgstr "탈출구 찾기"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_13b_TeleportingCircle"
msgid "Mind-Boggling"
msgstr "상상초월"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_14_Coward"
msgid "The Light Cube"
msgstr "빛의 상자"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_14b_Coward"
msgid "The Coward"
msgstr "겁쟁이"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_15_MansionArrival"
msgid "House on the Hill"
msgstr "언덕 위의 집"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_16_CastleEntrance"
msgid "Good Manners"
msgstr "품행 단정"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_17_InvisibleServants"
msgid "Slaves of the Empire"
msgstr "제국의 노예들"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_18_Master"
msgid "A Broken Mind"
msgstr "멘붕"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_01_Arriving"
msgid "Stinks of Sulfur"
msgstr "유황 냄새"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_02_FindingKebra"
msgid "The Survivor"
msgstr "생존자"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_02b_TalkToKebra"
msgid "Orcish Wars"
msgstr "오크 전쟁"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_03_EnterVolcano"
msgid "Under the Mountain"
msgstr "산의 땅속 깊은곳에서"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_04_TalkToArbal"
msgid "The Warrior"
msgstr "전사"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_05_Market"
msgid "The Market"
msgstr "시장"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_06_SavedBrok"
msgid "Brok Is Free"
msgstr "브록은 자유다"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_07_Bloodspear"
msgid "The Warmongers"
msgstr "전쟁광"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_08_Bloodspear_Edrof"
msgid "The Challenge"
msgstr "도전"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_09_Bloodspear_Victory"
msgid "Is there anyone else?"
msgstr "거기 누구 있습니까?"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_10_Bladefang"
msgid "Tribe of the Faithful"
msgstr "신의의 부족"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_11_Bladefang_Meeting"
msgid "A Big Favor"
msgstr "어려운 부탁"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_12_Bladefangquest"
msgid "Who's the Old Queen?"
msgstr "'늙은 여왕'이 뭘까?"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_13_OldQueen"
msgid "Another Spider"
msgstr "또 다른 거미"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_14_OldQueenFight"
msgid "It Hates Light"
msgstr "그것은 밝은 빛을 싫어해"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_15_OldQueenBeaten"
msgid "The Holy Axe"
msgstr "신성한 도끼"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_16_ReturnHolyAxe"
msgid "Give or Take"
msgstr "주거나 가지거나"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_17_Sandraven"
msgid "The Orc Who Read Books"
msgstr "책을 읽는 오크"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_18_Necropolis_Entrance"
msgid "Necropolis"
msgstr "공동묘지"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_19_Necropolis_Hall"
msgid "Back in Time"
msgstr "시간을 거슬러"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_20_Necropolis_Map"
msgid "The Way It Used to Be"
msgstr "옛 방식"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_21_Necropolis_Statue01"
msgid "The Slaver Emperor"
msgstr "노예상인 황제"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_22_Necropolis_Statue02"
msgid "The Prince"
msgstr "왕자"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_23_Necropolis_Statue03"
msgid "The Wife"
msgstr "아내"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_24_Necropolis_Emperor"
msgid "Anger"
msgstr "분노"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_26_Necropolis_GhostReturn"
msgid "To Oblivion"
msgstr "망각 속으로"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_27_UrkaReveals"
msgid "Gaks!"
msgstr "가크 놈들!"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_28_UrkaKilled"
msgid "They Are Everywhere"
msgstr "어디에나 있다"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_29_BackToBrok"
msgid "The Alliance"
msgstr "동맹"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_30_NearRedScarGate"
msgid "Redscar Gate"
msgstr "붉은흉터 관문"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_31_InsideCity"
msgid "The Burned Throne"
msgstr "불타버린 왕좌"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_32_FacingArrok"
msgid "Heart of Fire"
msgstr "불의 심장"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_33_TribesUnite"
msgid "All Against Tyranny"
msgstr "폭정에 맞서서"

msgctxt ""
"Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_34_ArrokDefeated"
msgid "Eruption"
msgstr "분화"

msgctxt "Campaign/&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Evocation_35_Ending"
msgid "It's Over"
msgstr "이제 끝났어"

msgctxt ""
"Campaign/"
"&CrownOfTheMagister_Journal_DialogTitle_Conjuration_16_CastleEntrance_b"
msgid "Bad Manners"
msgstr "품행 불량"

msgctxt "Campaign/&UserCampaignTitle"
msgid "User Campaign"
msgstr "유저 캠페인"

msgctxt "Campaign/&UserCampaignDescription"
msgid "Allows you to start an adventure in a user location"
msgstr "유저 제작 맵에서 모험을 시작할 수 있습니다"

msgctxt "Campaign/&DLC1_Introduction_1"
msgid ""
"While the Principality of Masgarth is preparing for war, business is "
"thriving in the Marches."
msgstr "마스가르스 공국이 전쟁을 준비하는 사이, 여러 사업이 접경지에서 번창하고 있습니다."

msgctxt "Campaign/&DLC1_Introduction_2"
msgid ""
"Galar Goldentongue's travels and sales both increase, as more Legacy Council "
"agents travel to Coparann."
msgstr "갈수록 많은 유산 평의회 요원들 코파란을 방문하게 되면서 갈라르 골든텅의 출장과 수익이 덩달아 증가합니다."

msgctxt "Campaign/&DLC1_Introduction_3"
msgid ""
"The master merchant hired his own quatuor or adventurers to escort his "
"caravan."
msgstr "대상인은 4인방 혹은 모험가들을 고용해 그의 상단을 호위하도록 했습니다."

msgctxt "Campaign/&DLC1_Journal_Start"
msgid ""
"One day, while camping in the mountains, they are joined by a band of "
"wounded travellers…"
msgstr "어느 날 산에서 야영하던 중, 한 무리의 부상당한 여행자들이 합류하게 되는데…"

msgctxt "Campaign/&DLC1_Title"
msgid "The Lost Valley"
msgstr "잊혀진 계곡"

msgctxt "Campaign/&DLC1_Description"
msgid ""
"While the Principality of Masgarth is preparing for war, adventurers still "
"discover new places in the Badlands, that have not been visited for "
"centuries."
msgstr ""
"마스가르스 공국이 전쟁을 준비하는 동안, 모험가들은 수백 년 동안 발길이 닿지 않았던 황무지의 새로운 장소들을 계속해서 발견합니다."
